Save HK藍絲:戴銅芯口罩去考平安卡，間公司話依個口罩唔接受，唯有唔學

醫院都唔接受架，記得有事中左招都唔好入醫院

睇個樣都成個on9仔咁

但公司唔係要佢考咩

件object個樣有幾分似痰罐宗

你試下帶入醫院

唔係得呢間學咩

正苦自己都唔接受啦 戇鳩

問下777點解

話晒都八億，比下面啦

會唔會過一排又見到佢出post話比公司炒左

希望佢企硬啦

咁咪米撚學囉，你無工開炸嘛 人地日日爆班

係咪囉黎spin黃色口罩入法庭啊

好多地方都話要Surgical Mask先可以入
銅芯口罩都唔係

好多間

戴埋d垃圾中肺炎啦

呢間野幾好嫁喎

點解到而家仲有人都用緊呢個垃圾口罩？唔係話一個可以洗三十次咋嘛…佢呢個咁新淨，唔通佢…一直無洗過

理論上
如果真係一拎就戴 日日戴
而家唔應該再出現件底褲架啦喎

戴住阿婆底褲都可以咁理直氣壯

仲影相 未柒夠？

做乜唔受
應該叫佢自證個口罩洗左唔超過三十次嘛

平安咭
應該建造業

無咭係咪唔入得地盤？

平安卡

公務員JRE試照辦 800人九展應考 銅芯口罩入場遭拒須換外科口罩

唔學就要自己比錢去第二間上堂
再唔係就冇得撈

分唔到真膠定假膠

唯有辭職
放心啦，黨大把錢養佢

好型

藍屎寧舍多弱智

佢地幾時發起一人一信去收人皮，好期待

點解要咁政治化, 明明醫學角度佢仲同花粉罩冇分別, 更加談不上防病菌

證明藍屍on9智障唔係扮

整個垃圾口罩嘥鳩納稅人錢

其實鬼佬都係戴布口罩

人力使撚驚你一個咩年中大把人去

好多，但依間好似比較出名咁

自以為懲罰緊人其實懲罰自己既傻西

啲廢老好“慳”架

真,佢哋啲職員好撚臭串

過撚曬期啦喎 你仲戴出街 係人都知你口罩廢

弱智佬
連政府考公務員試都唔畀用個柒口罩

真係垃圾口罩黎

應該係考平安卡都會fail嗰種

所以咪爆到咁

弱智到連去7仔買個一個口罩帶都唔肯

寧願唔學，藍絲弱智真係唔係扮

qas同平安卡條隊排到起碼3-4月先有得上

智力有問題點比你考？

唔怪之得咁多地盤爆發群組啦

DLLM

俾我響地盤見到就捉個PM西agent科文安全佬出嚟迫佢地洗底褲

你咪唔好學, 傻9黎

我公司有條老坑仲日日戴緊
但係公局本身有派口罩 唔知係咪拎撚晒去賣

條友反中亂港，

痴線有咩事
死咗人佢揹？？

係而家多左勁多人考

寫平安紙算啦
咁撚on9早死早著

青山城邦派：你班黃屍口罩法西斯
防疫撚 恐懼燃

呢間野一search 平安卡就一定有佢

你學唔學關佢撚事？

不過你唔學就關你公司事喇

係

啲人點覆佢？
支持佢定話佢？

好多人冇工開去左揸小巴同做保安師

做人係向上比較

幾廿歲先考除咗轉行仲有咩原因

笑撚死，未撚柒做lo

考公墓園都唔受wor

你咪唔好學囉，廢坑咪又遲早咬老綜

我聽過有人以為係60日先要洗一次

死傻閪

有同事拎哂成家，拎埋兄弟姊妹個家
用到呢家仲用緊

似啦屌你
唔係點可以日日戴

曲直難分

4月到依家， 戴咗9個月

講到條命班藍絲仲醒過你

喺facebook緊係咁講
現實咪又係死死地氣去買返個口罩去上堂

佢呢啲撚樣仲要出自己樣果下好笑

九月有第二次 但都過左4個月 點都超過60日

考白卡就差唔多

on 9 仔 ..呢個口罩係用來cap政府水....佢真係走去載...

考平安卡有咩要學

銅心個銅都唔撚識
你考平安卡會唔會肥佬架

明明成件事好撚假膠但係又影自己上去

一直唔會攞,連廢老都唔用,原來醫院都話唔得

都唔係既，要3年續一次架

乜人會戴阿婆底底口罩?

咪唔好撚學囉關人乜事

咁佢唔係話要考
而係要續啦

依個group d人係咪全部精神有問題

醫院都唔撚你戴呀
唔好去睇醫生呀柒頭

笑撚左

咁你都岩，只不過都有續呢個可能性

醫院都唔畀戴 一定係黃人醫院黎 唔好去

嬲嬲地 罷考啦

連買個正常口罩錢都冇
其實都係山窮水盡, 應該同情下

戴住行出街周圍話比人知佢變態

藍屍都唔撚橕佢

叫佢地打支那針就會現哂形

醫院都唔俾入啦呢款口罩，你咪唔好去睇醫生囉。

如果一陣有咩事成個地盤好似藍田隧道咁爆
個大判真係多得佢唔少

一睇就知個廢老係個接待處同個小姐嘈完一大輪，想像到畫面

原來係行業大手龍頭黎
個弱智佬仲想叫人抵制?

quit咗佢囉kelvin

圍爐失敗？？

佢咪走去CIC 考囉
我驚佢連大門都入唔到

著底褲笠上頭梗係唔受理啦你老母

咁超立體呢

班自私藍先最驚用支那野

係「藍友」就撐佢啦點解要幫佢減速

我記得因為疫情關係，續牌仲要早一兩個禮拜打電話約

笑
唔係 medical masks
答飛機都唔受你
不過傻鳩點會識答飛機

嘩好型呀

人藍腦殘...

護主大過天

抵死

唔係話測試過唔係好得咩

邊有好唔好，上堂都係發呆扮聽既啫

似係狗場走失左喎，入番去啦扮乜人呀

間間都一樣架啦